英超全季總結 - 最失敗嘅轉會

英超就快完結，我地黎票選一下全季最失敗嘅轉會

1. 佐真奴 (車路士)
2. 希古恩 (車路士)
3. 費特 (曼聯)
4. 舒利 (富咸)
5. 舒賀爾尼 (富咸)
6. 馬高域 (富咸)
7. 安古沙 (富咸)
8. 其他 (請註明)

我投2號

2號 x2

三號 特廢

馬列斯都無

舒服仔又未差到同呢班人比

list埋 轉會費啦

佐真奴邊樣失敗？

西瓜係借 踢得唔好可以還

Lichtsteiner

沙短？

免費野係咁架啦

馬高域有無出過場？

斜恩
完全救唔到火

Ole Gunnar solskjaer

8.E沙拿
比咁多錢渣都冇

利 基達

屌你啦 免費野唔洗比人工啊
£90,000 per week 啊

不過佢都成34歲先踢英超
又比人擺過去踢中堅
踢右邊衛又唔岩佢
完季要走啦

個人把口又唔好咁賤

廢特特廢啦 仲要五千萬 好難同佢比

祖赫特

佐真奴下半季踢得好咗喎

馬高淢

馬列斯

咁都算最多話佢踢唔返李城水準 未算最失敗掛

Btw
白禮頓:查漢巴殊 荷甲水貨 適應唔到英超
Huddersfield: Diakhaby Mbenza 搵佢地返黎改善入波問題 但咩都做唔到
紐記: 武藤嘉紀 錯既唔係球員 得唔到肥賓重用 垃圾時間先出 點會有表現

計埋身價人工先有得討論

輸仔
今季入足六粒都叫水貨

Guendouzi都冇?

馬列斯條垃圾呢

馬列斯最失敗算唔上
但係都係失敗㗎啦

1

D. So 都路知係度做乜鳩？

肯定係阿仙奴放走藍斯啦
培養咗十年 最當打嘅歲數居然唔續約 喺度省人工

丹蘇

嗰球十二碼係柒啲
但以大球會輪換球員黎講都算不過不失

巴克利呢

keita

呢個真係世界級

山神都冇？

2號

山齊士?

知唔知咩叫今季？

英超有第3就一定要買

上年㗎喎

所以鬥緊失分

8. 沙利

黎阿記做紙板公仔

SALA
直接射落海

眼見好多人話馬列斯炒12m，爭啲射走鏝隻英超，但係睇番其實有幾場都係靠佢嘅入波先有分佢今季係冇李城時期咁勁，但係未至於失敗收購
相反西瓜哩啲高人工，又做唔到嘢先係失敗收購

馬列斯入球導致鏝冇失分場次:

馬列斯

因為炒12碼 又無乜貢獻

兩邊翼 辛尼 250 一定係首選

係會員問題
好影響觀感

投6 號

8 沙拿

堅尼地

米特奴域算幾好啦
係後防失波多

列得果幾個叫總結

山神都無

講真，9皮一個week，一年都唔洗5百萬鎊，阿狗用5百萬買到咩人，仲未計買返黎其實都係要出糧

2 for sure

好撚仆街
但忍唔住笑左

8. 愛狗

點解你會覺得我講笑？

全世界等佢護級救世
點知死撚咗 上面嗰堆起碼有得踢嘅
你覺得邊個失敗啲

唔好同我講乜撚野口德 佢個轉會係失敗到影響人降班

人都買唔到算唔算失敗？

唔係馬列斯，利記唔洗發咁耐春夢

死矮仔失敗到岀都無得岀用韋拿老母打假9都唔岀佢

馬列斯呢條25仔唔死都無用

2

我係利迷都唔知馬高域去左富咸

我冇加米祖域
今季富咸兩個踢得好
一個米祖域，一個張伯斯

jorginho越打越好，講真

我當然踢得好 下年搶埋阿仙奴正選位

雞達肯定唔係失敗係傷得多出得少啫，但出親都有貨交

主場對痢果球12碼
一早入咗班痢就成季收哂皮邊似而家咁撚惡

Wilshere

呢幾季黎講就一定係山狗

收佢皮好玩d
定撚到佢地季尾好睇d

已經唔使選 只可以睇下仲有邊個都咁衰

其實真係算係咁啦
可能曼城近幾季無乜水貨 搞到啲鏝迷期望太大

sala啦
卡狗隊垃圾安心降班咪算唔好搞咁多野
而家害到人地冇咗條命

D so廠果陣j到以為自己真係買左蘇亞雷斯

借都計轉會？
咁細蘇牙雷斯有得輸？

你聽日輸我實笑鳩你

Kepa panic buy 根本對唔住個轉會費

6号

6號馬鳩域

兼任埋教練喎

麥c美亞，極高人工垃圾

Muto

精公
Meyer, batshuayi
修記
Elyounoussi
般尼
ben gibson, Vydra

屌你老母
乜鳩野邊衛呀

一定係熱狗

白禮頓個伊朗仔 千幾萬鎊買番黎1球都入唔撚到

真係唔好貪平
佢派左勁多分出去

牙fred真係職業球員？

1 2 雙冠軍